成件事就係，中國容不下一個城市選自己既市長

成件事由頭到尾都好簡單
港獨，顏色革命，中美貿易戰，十幾廿年前都未有

凡事有適當的距離，相敬如賓先可以長久
有無咁高智慧去領悟又係另一回事啦